好一句「落草為寇」

Starr hall 14樓汪時笨同721有咩關係？

時笨Sir 大叫：「施德差佬，光復HKU」